Il a à peu près terminé.
Il a sans doute une grande fortune.
Il est sans doute sur ses capacités.
Par exemple, il ne donnera pas de suite pour le moment.
Il ira de suite au travail.
Travailler, il faut que je travaille, j'ai trop de travail et ça me travaille.
Quelle infortune! Je suis infortuné.
Ils veulent bien faire, mais lui il ne veut pas!
Il sort de conditionnelle et parle au conditionnel de ses relations.
Nous relations notre relation avec elle.
